有冇屯門人走失左隻狗

頭先見到隻狗藍色頸圈
跑左去何福堂嗰邊

推個

細狗？